點樣將卡式錄音帶嘅資料數碼化？

如題

卡色帶機 加 枝咪

掹條磁帶出嚟，放入 scanner 度 scan

咪老點，要入落3.5磁碟機

用咪錄

有usb裝餅帶入去嘅converter

用手提卡式帶機（一定有3.5mm頭）再駁外置usb sound卡（都一定有3.5mm in頭）
再用軟件錄

屋企有部收音機有卡式帶轉mp3 功能，插手指就可能拎到個file